平行天堂 第三十話

自摸

進度好慢

開車

沒左29

31都出埋了